覺唔覺香港飯對 008 太 harsh 😭😭

又唔諗下如果無佢 build up 哲學 idol 呢個 image
而家大眾都只係覺得 48g 係一班淨係識跳開心舞既 MK 妹

如果無佢個打牌節目
都無人知原來 idol 同日本麻雀係可以 mix & match
48g 更加唔會 develop 到另一個未開發既 area

永遠懷念 008 😭😭